cctvb洗廢老腦，我地都可以洗番佢轉頭

其實廢老咁親共主要係日日接觸大量親共訊息，只要比地接觸番正常人嘅資訊多啲，慢慢就可以洗番轉頭。

除左呢位巴打嘅見議之外，

其實一直由啲中老新移民，被土共網媒洗腦落去唔掂

我地自己都可以做多少少。

其實廢老講到尾，9成都係自己老豆老母，我知好多人都嘗試直接爭論，不過屌又屌過，傾又傾過，佢地根本已經比人洗撚到洗衣機咁，百屌不成材，所以我就用左第個方法去改變。

相信每個屋企都一定有自己屋企Group，只要你地每日forward d正常資訊比佢地睇，日復日，佢地睇得多，就會識用番自己個腦思考。廢老其實都係我地嘅長輩，佢地所經歷嘅多過我地食米，只係所接觸嘅全部都係親共訊息，只要睇番些少正常資訊，就會如夢初醒。

我就由年頭開始日撚日share 連登，蘋果 link係個Group，無逼過佢地睇，不過佢地liu起黎講，我都會駁幾句，到開始唔講道理，就一笑至之，比個空間佢自high完再自己思考。

而過左幾個月，係呢次612事件，我睇到些少曙光，我老母由佔中藍絲到琴日都怒屌政府on9，老豆就頑固啲，仲未感化到。不過以我咁嘅攻勢加老母呢個枕邊人，應該好快成功。

所以無話無可能，我地盡左呢一輩嘅責任就得。

記住，救得一個得一個。

自己廢老，自己救！

推

支持

巴打咁岩呀，我都係今日突然諗通左，佢地同我地都係人，都係憑自己肉眼睇到既野去作判斷，同佢嘈冇用，比佢自己睇，一見到有咩堅料就send比佢睇睇，今日開始，觀察下有冇轉變

我地係可以反洗腦

巴打分享下share左d咩新聞？
兩老學識少 新聞內容唔可以太複雜

Fact check過嘅野
以有圖為佳，一望就望到

614 油油行動 正式啟動 一人行動 不需組隊

大家一齊入黎發下夢，幫手share出去同推下，你話好無?

614 油油行動 正式啟動

冇用，兩老都係大中華膠

去到最尾一定話你都係中國人，鬼佬都係衰人

香港回歸咗，遲早都係中國話事

呢類人個腦已經思考唔到

我已經用盡所有方法都改變唔到

我阿爸同樣情況
阿媽就政治冷感

［請廣傳］有人惡意抹黑示威人士
有人屈班示威者係收左錢先出黎示威，黎抹黑班為我地爭取自由既後生仔！
佢地會係社交媒體，whatsapp到同其他人咁講！
中老年既老友記係佢地目標！
佢地傳到100個人佢地就會收到$100！
但傳到第4/5手已經唔會再比錢班傳既人，所以唔洗傳落去啦，你地已經收唔到錢！
唔好比呢d訊息誤導左！
班後生仔用自己既命去為我地爭取香港僅存既自由，唔信可以親身落去睇下！

我都做緊洗長輩腦嘅工作
但今日佢地sd左呢張圖俾我，想請教巴打有冇咩好嘅反擊方法可以針對返呢張圖

唔該哂

話佢哋皇軍就最啱 班廢老撐皇軍等於變佢哋最憎嘅漢奸 總之要令佢哋潛意識黑警=皇軍 佢哋慢慢就會收皮

😱习近平主席及中国驻英大使已表明林郑月娥女士在没有中央支持下，强行推出逃犯条例修订案 😱

❗此举严重影响香港社会之安宁，更形成社会对立，故意挑起香港人民与中央人民政府之间的矛盾， 企图分裂国家 ，实在是中国政府最不愿目见之情境❗😰

林郑月娥女士漠视六月九日的百万人游行的诉求及指示六月十二日的香港警察暴力对待平民，例如在没有警示情况下开枪☠殴打学生☠😰 是反人类、反道德、反社会之行为， 是现代的法西斯，是爱好和平与体恤百姓的无产阶级领导者── 中国共产党永远的敌人😡😡💥

林郑月娥女士在此逃犯条例修订中，企图令中国政府陷入不仁不义、受万国批评之境地。林郑月娥女士颠覆国家政权、损害国家利益🔥💸

❗❗各界爱国人士理应群起坚决否定林郑月娥女士之行为，若他日林郑月娥女士的法西斯行为被定性，所有协助林郑月娥女士的人士一律应以处分，以彰显中国共产党的正义❗❗

💪🏻 转发 = 对国家建设的支持 💪🏻

殘體字 廢老最鍾意

由出太陽落雨潮濕晾衫唔乾打風
街市加價冇貨鋪頭執笠
我全部都話係外星人指揮美國搞出黎

罷看cctvb

啱 自己廢老自己教

看圖說故事比賽

我今日都去同我阿媽飲茶,傾左好耐計,一樣一樣慢慢解釋再講睇法。
佢同我講,原來我個來已經咁大個,我見你日日淨係打機,以為你乜都唔識。
佢最後竟然話星期日一家人陪我一齊過海行街, 真係想喊。

打錯字 我個仔

巴打係叻嘅 用心傾都會有用